今次連登嘅更新直接收咗五毛三毛皮

今次連登嘅更新主要係針對住P牌仔黎進行調整
由2019 年 6 月後註冊嘅人一律標示 P 牌直至另行通知，即係代表D五毛三毛如果最近開AC 就會一直P牌落去
至於2019 年 6 月前註冊嘅人上線日數未滿 90 天就會標示 P 牌 90日後P牌就會消失

其實P牌都唔算係一個問題 D五毛三毛照樣都會帶到風向 所以有見及此 連仔做左樣嘢黎杜絕大部份五毛三毛帶風向 就係限制P牌仔係連登嘅功能

1.每天只可開設一個主題
2.所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示
3.無法對所有主題或回覆作出評分。

淨係2同3嘅限制就已經足以收咗五毛三毛皮 佢哋冇辦法再推分化post 冇辦法比正負皮帶風向開幾多AC都冇用

五毛三毛係時候收皮啦

88五毛三毛

五毛死全家共產黨嘅走狗

P牌仔表示完全贊成

+1連登環境乾淨左

唔係屌你P牌就屌三毛架啦
有分別咩
琴日有個post講太古站
我叫人唔好圍港鐵站
圍佢地總部都比人屌三毛
少少唔同意見就搵野標籤人

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

自己係P 牌 但都舉腳贊成呢樣野

試下先

P牌表示支持

我係p仔 但十分支持

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

Agger

88 1毛

非常時期
P牌仔表示唔會反對

正連仔做到野

五毛拜拜

德政

咁先係嗎連仔